仆你個街而家d電動輪椅係咪大撚哂

DLGH死廢老坐住架電動輪椅當自己玩緊頭D咁
朝早趕返工自問都行得快, 你架死人輪椅竟然仲可以開得快過我急步行, 係人堆入面左穿又插

知唔知咁樣好危險, 周圍搭哂棚, 條路又有野阻, 仲落緊雨, 你就當自己揸車咁樣穿黎穿去仲要開到咁鬼快, llmch要快自己揸出馬路啦

其實揸住呢d輪椅係咪大撚哂, 有乜理由可以揸到舞龍咁舞都得, 萬一撞親人點算

政府不願面對立法

電動輪椅男 殺入公路
司機嚇窒紛閃避 大狀指違法可判囚

班電動輪椅賽車手真係好閪
又唔係我哋搞到你要坐輪椅嘅
讓係人情，唔好當老奉啦
喺條行人路左穿右插
撞到人重嘖返人哋轉頭
話人唔識得讓下有需要人士

試過喺紅磡條大斜路見有兩條輪椅人喺度玩賽車 屌你老母 綠燈諗住行出去 佢兩條仆街係我前面一枝箭飛過 差啲仆街下世都坐輪椅啦屌你老母

係

你老母就頭D，分明係跑跑卡丁車啦

正一死仆街

公共場所用係犯法
報得警

有啲肯定改裝過 開得好撚快

我都唸住買返部玩下

左穿右插都算
之前見過一個只行直線
一有人係佢前面就響按要你讓佢
如果唔讓佢會直接撞落你度
果次見佢一條路撞左2-3個人

上公路

樓主講粗口會打冷震？

見過行馬路 公路就

撞到我或者話我阻住佢
一定屌撚柒佢

大膽車？

心理唔平衡咪覺得社會欠佢囉

試過商場人多比佢係後面車到腳跟位，好撚痛
返到屋企除鞋除襪睇下，見到瘀左一撻，有d甩皮損左
嬲到震，見親呢啲電動輪椅廢老都想一腳踢到佢反車
早知果時一腳向後踢鳩佢

有d老野對腳無事都坐輪椅

你係咪講粗口會打冷震嘅聖人嚟

幾錢一部? 係咪四肢健全都渣得?見過有個二，三十歲女人坐過

前兩日係長沙灣有個廢中殘廢輪倚撚屌

過馬路係我同女友後面衝出黎
唔該都聲, 直接衝過去, 差D撞到我地, 好彩閃開左
仲令返轉面話阻住晒

我大大聲話, 渣咁快小心你兩隻手都斷埋呀

未見過咁撚串既殘廢人士

睇錯電競輪椅

呢啲愈係有身體殘疾
愈係要面唔話得架
你話佢告你添呀

樓下班廢老直頭開張名義玩賽車

架車冇出牌，唔知犯唔犯法

佢哋真係當自己玩緊電動輪椅競賽㗎

比人用慣性飄移過左追唔翻？

同tesla車主一撚樣

終於有人開post 討論呢班仆街

電動輪椅 racing

以前唔係有人搞過電動輪椅單車大賽咩

裝返個波箱 油門 剎車 加個包圍上對翼 飛住過

好想翻轉佢輪椅然後好似曱甴咁手腳申吓申吓起唔返身
係喎申唔到腳添

以為講緊Tesla

今日荃灣又撞到個閪到仆街 條路本身窄 DLLM夠膽死叫人唔好行中間 明明一來一去 對頭果d人就俾佢迫撚咗落馬路 後面d人又俾佢塞撚住 又出唔到馬路

呢d唔犯法
但係咩電動滑板車就犯法

正苦

電競椅

雙重標準
玩電動滑板就犯法
電動輪椅就唔理

再講就告你歧視老人家

阿伯過橋多過你行路

其實應該係要較個limit比架電輪椅
當然佢地自己都要自律

根本就係激鬥戰車

其實如果唔犯法的話，
出番架都幾過際，
仲好過拖gap

見過一個，真係開得好快，睇樣先30左右
真係好仆街

有年係工展會見過一個
個陣逼到都好難行
佢揸住架電動輪椅高速前進
仲要一路行一路係到用單車個叮叮
完全冇諗過停或者要人讓佢
只係一味向前衝好似條路冇人咁
全部為左避佢一係成堆人仆低晒
一係夾硬比佢碌到腳或者撞低
我好彩啲係最邊邊啲位佢撞我唔到
但係都比避佢啲人推跌左
佢走左之後我見到最少有十幾個人坐左係地下受左傷

D 電椅真係好快
急步行比佢地輕鬆爬頭

有d 只係行得慢d

廢老+電輪椅=無敵

張圖條女阻撚住個廢老行
響下個喇叭啦，嗰個你老襟嚟㗎
副計唔行點得㗎啫

電競：電動輪椅競速賽事

加埋轉向燈同倒後鏡啦

直上和合石

唔知點解發覺近年多咗好多電動輪椅撚
尤其係黃大仙d舊區

你咪由佢死囉
遲早實出事

上次外賣早餐俾人撞腳，一碗通粉倒落佢，條撚樣想起身打我

澳門好似準備立例禁上馬路及行人路

我今年１８歲仔，身體正常無殘障

話說有一次行返學既時候見到有件老野坐住電動輪椅係我身邊行過

佢行過既時候我隱約見到佢向我露出戲謔既笑容，仿彿恥笑我行得咁慢

我望住佢既背影心心不忿，同時又好妒忌佢可以行得咁快，坐係度一滴汗都唔流就可以係路上風馳電制

我個一刻覺悟了，第２日就問老母攞左２皮野買左部新款輪椅，最高可以去到２４ｋ／ｈ ，

依家我每日都會坐住佢返工返學，個種感覺未試過既人真係唔會明，而且我追求既唔只係佢快人一等同埋舒適

而係一種令人望而生畏既孤高感，每當我行過既地方，人人都會恭恭敬敬讓路比我，那怕係３歲細路哥到８０歲啊婆，Hi Hi西裝友到旺角紋身佬，無人倖免

個種仿佛皇者降臨既感覺，真係令我一試難忘，我好希望將依種感覺同大家分享

大家，一齊坐輪椅啦！

坐輪椅去做gym
咁就唔怕肌肉退化

最怕佢唔死，撞死人
係後面無聲無息衝上黎

有冇對付班仆街又唔會犯法既方法？

呢班人好恐佈，心入面係度怨天怨地

喺吐露港單車徑見過
仲快過我踩單車

上次係商埸本身個位唔闊 我地係到等緊野同個sales傾緊
有個仆街輪椅廢佬係格黎夾硬攝過去碌撚住我女朋友隻鞋都要夾硬黎
我燥撚到一野大力推番佢去後面 個輪椅廢佬完全當無事發生 佢個女先講句唔好意思即刻走左

外國出產嘅電動輪椅有速度限制，行得慢
但係近年好多人貪平，自己上淘寶買中國貨，幾千蚊有部，平過有啲外國牌子手動輪椅，舊電安唔安全係個問題，仲越嚟越快

見過個呀叔腳有事去銀行插隊，保安極好禮貌叫佢排隊，條友即刻發爛咋屌個保安你睇唔起我呀？抵你做保安

有條友問個呀叔知唔知咩叫睇唔起你？跟住原地跳左幾下仲大大聲話要慢慢行又得，行快d又得，你咁撚自卑抵你拎住枝拐杖

向後拉反佢架車然後走，咁做係咪對付d仆街既最好方法？

推反佢可能佢起身踢鳩你

認真 如果你推反佢班路邊執邊d正義撚一定會幫個輪椅佬

假設比佢碌瘀你女友或媽咪or自己，佢又唔道歉，呢個情況要點先教訓到條仆街而又唔會比路人屌呢

你坐係度玩電動滑板可能ok呢？

好似國產尿袋咁起火，走唔到

呢啲人多數高速又態度老奉
狂響鐘 要成條路嘅人避佢

好多行得既都坐

咁如果我拎住支水佢一野撞埋黎
我未會好唔小心咁淋濕哂佢

國產野濕水起火

有無開關制/保險制之類?熄鳩左佢

電動滑板車,電動單車冇同運輸署攞牌係犯法，咁點解電輪椅唔洗？基本上任何人都可以坐電輪椅，你唔知佢係咪傷殘，我係條街度比佢撞到就可能傷殘啦

係咪天后？我都見過佢

做咩姐你

班撚樣快撚啲死咗佢喇！揸到快到扑街，條路你行晒咩

同單車一樣，撞到人係不小心甚至危險駕駛要上庭，再加多條無牌駕駛同無第三者保險

司機開車

盲精啞毒跛招積，係咁上下啦

班垃圾應該送晒去堆填區

衝上highway 風馳電掣

其實呢d真係有問題。
喂，咁你電動輪椅可以，咁點解風火輪 / 電動單車又唔得先(唔係電單車，係電動單車) ?
咁你話佢有需要，咁如果咁講，其實人用風火輪都可能係有需要架?
咁你話用風火輪果d人，可以用腳行去代替。
咁屌，用電動輪倚果d人，夠可以用傳統輪倚代替啦。自己搵手撥個輪囉。奉旨咩依家

二三十歲都可以傷殘啫

如果呢d撚樣搞著我我真係會一野捉撚實佢架車屌柒佢

政府屌滑板車但唔屌呢類電動三輪車咩邏輯？

每次見到呢啲人都諗 屌你老味好似係我搞到你行唔到咁

用唔係問題
不過我見親用果班都閪口閪面
好似全世界既人都欠左佢地咁

最仆街係 佢會嗶你 係咁嗶嗶嗶響個鐘 叫你行開D
心諗 條路你有份？ 屌佢仆街死啦

佢哋覺得自己殘廢就係大撚晒，成個社會都欠咗佢哋嘅

電動輪椅黨絕大部分唔係殘廢

係懶行

全港第一屆電動輪椅格蘭披治大賽

佢撞你既話就一腳頂住佢架輪椅唔俾佢行
然後同佢講腳都廢左係都要自取其辱先高興既

應該要考牌，有筆試有路試，仲要限速
撞親人超速一律扣分嚴重者釘牌

仲要望都唔撚望就行，樓主貼個啲輪椅都唔算最勁，有啲係德國制，鋼水好好個啲輪椅本身都二百幾磅重，再加上個人成二百磅，比佢地碌過係痛到標眼水。

最仆街嘅係，佢地毫毛恢意！仲要西面對你，dklm!

報警

黃大仙有個呀婆又係渣呢d車
個樣長期西面 成日當自己車神 左穿右插
睇佢幾時斷埋兩隻手

之前搭鐵都見到個
架個車箱轉黎轉去
前面有人企佢唔會講唔該借借
直接揸前小小拎個腳踏篤人

而班人成日覺得世界欠左佢咁痴鳩線

平時返工都會曾過商場門口，都要推開/拉開棟門
有次我就黎行到個門口，後面條撚屌廢老
坐住呢d濕鳩電動輪椅忽然成枝箭咁標上黎，
原來想我開門俾佢

我望佐佢一下，佢啤到我行一行
一副老撚馮要開門俾佢既表情
然後我就推開半邊門，
自己過佐之後第一時間，
頂住個出入口位，推返戈半邊門過去！
個廢老著佐大聲喝我:搞乜撚啊你！
我隔住棟門同佢講:老憑開門俾你咩柒頭！
個廢老越叫越大聲，行遠佐都仲聽到，
又冇人理佢，又出唔到黎，睇到佢越嬲
我就越開心

正宗死廢老！

十幾年前好貴.幾皮

仲要只有半個鐘至一個鐘電

慢過依加果d,果時無乜人用

你唔怕唔好意頭既,應該渣得同買得

邊個得閒check你

依家一街電動滑板車，電動單車都冇人理啦

n年前有得租既

月費式供機

羅政府錢,傷殘津貼過活既話

其實依類洗費有得claim,但係唔知claim唔claim得足

不過有d staff見你易話為,乜都話無得claim既

d 道友或者過期古惑仔就大聲講野幾句就會乜都claim得足

法例有冇話健全人士唔可以坐輪椅?
見佢地揸得咁爽, 某程度上自己都想試下

佛光街以前有條友好興行馬路係山谷村衝落家維村

尾架會企埋佢個女伴

即係類似旺角周街唱歌果d輪騎俠

開工收工多數有個女伴係尾架果隻企法

好神奇,通常唔會被檢控

試過一落元朗西鐵站比班電動輪椅圍住叫我捐錢

其實廿年前左右,外國廠果d

果時既車真係好慢.手推都應該快過佢

好似得8KM/H左右

係依加d車越黎越快

我認為警方係應該要set road block,查埋班友有無非法改裝

依加有d輪騎著左tec既話.應該同d公路單車差唔多快

佢地會屌鳩或者"積"鳩你唔撚讓佢

dream car

老老柒柒

佢同TOYOTA不如整埋依d野啦

賣俾有錢輪椅俠做座騎

TOYOTA本身都有出電動叉車

上邊有巴打講政府不願面對，邊個議員提出都實比正義撚屌

屌 我又係遇到個咁既人
係咪～30歲到
揸揸下掉頭
之後再慢慢郁 想行左爬佢頭 佢又行左。行右又係
塞撚住條路

以前d電動輪椅都仲係用緊joy stick揸制, 果隻冇咁快但都已經成日橫衝直撞

而家呢d直頭大大個軚盤係前面, 真係成架車咁樣, 又快又定, 真係痴撚線

揸電動輪椅嘅，唔一定係老人家，都會有唔同年齡嘅人，但佢地手車都係閪，碌爆腳趾碌凹你啲鞋

呢啲廢老好多都拎綜援，電動輪椅係唔洗自己出錢，只要入到院係咁r個社工，而個社工/醫生怕麻煩好多時都比

拮穿輪椅個呔

唔岩聽既說話你想唔想聽？

拉住佢架車

四個碌就去公路喇！

控制住佢 joy stick

你而家咪知佢點解要坐輪椅

係沙田圍見過班電動輪椅撚裝哂彩色閃燈又有幾條女圍住 唔講仲以為搞緊車聚

其實應該係有啲身體無殘疾但又唔想行嘅撚樣用

呢樣真 多數係d有手有腳嘅肥婆
完全唔似有需要

以前讀i大 見過尾位企多個人 , 坦克車咁

盲精啞毒跛招積
班死跛佬好撚串㗎

因為而家好多人係大陸買 又平又快
以前係香港買好撚貴 所以突然多咗好多車手

多數係男人先會咁on9
都唔知爭乜撚嘢 坐輪椅仲以為自己好撚型咁 鬼唔撚望呢d仆街斷撚埋對手 等你制都無得㩒

試過有好幾次俾人車到
當面屌柒呢d仆街
條仆街大聲夾惡鬧鳩我
我揾途人/朋友捉住佢再報警
通常d呢死廢老都即刻笠水 遇到呢d嘢一定要大大聲聲屌柒 唔好忍 橫掂佢都跛左
我就唔驚佢企起身打柒我

sorry 通常係on 9男人先最多坐電動輪椅

崩口人忌崩口碗

講得好
希望你心想事成

頭搖又尾擺

Yes We are

人哋電動方程式車手嚟
你啲廢青咪阻住人練車啦

幾多cc

點夠我架輪椅鬥

試過係地鐵
有㗎電動輪椅入嚟掃冧哂所有人

如果無管制可以係人都買來代步，通街都係電動輪椅會變成點 ，行人路都變馬路

呢d仆街一腳伸到佢反車
睇佢點起身

殘廢人士係大撚哂嫁啦 正常人反被人歧視

盲精啞毒跛招蹟
呢D真係前人智慧留落黎既諺語黎
見親D跛佬/婆好多都串串貢,真係唔係咁岩得咁翹

啲社工成日幫廢老申請資助買電競椅

飄移境界，不想放大只想放大被放大

咩game黎？

有冇片

好想一腳申落去

有好多人講到好嚴重
又掃跌全街人

因何相都無張

之前我喺白田睇到有個廢老又係坐呢啲電輪過十字路口，對角線咁鏟去對面，仲要開得快過上高速 呢啲人幾時死？

唔係質疑你講大話

而係你連影相都唔敢真係好無能

當車用

但電動單車就要攞牌

Johnny English Reborn

快門快得過電競輪椅？

入嚟就係為咗睇戇豆

香港傷殘大哂嫁

極速輪椅
外國有人玩

見過有部地鐵就關門個刻加速衝入去

試過推住BB車，響地鐵月台等升降機，俾架電競車唔煞掣撞低咗

認真，如果我踢佢推佢之後走人會唔會有事？

一撚定有事，放心

佢推你就無事
你踢佢就仆街

屌輪乜撚椅吖之前見過有廢老可以起身行，係懶先用呢啲買餸車啫又阻撚住曬

佢撞到你咪成個人壓落條友度，再屌鳩佢同架車撞你

其實正常人坐電動輪椅係合法
可以起身行見唔少
有d係唔可以長期行走,所以要坐

試撚過行行下 俾條仆街倒車車親
條撚樣仲聲大夾惡開口咒人
即刻笑佢抵坐輪椅啦 基本概念都冇

有無人想組車隊

同樣濕鳩

一腳踢到佢反車

鋼水好嘅車成三百磅，再加個二百磅人，你肯定踢得郁？

原來依家嗰d有軚盤

呢架跟本就係車黎

佢坐係度同你班玩風火輪企係度既人比
佢分分鐘仲可以當傷殘有優先/其他著數
最緊要係無人捉

點解？

輪椅男馬路飛馳 目擊者：我眼都凸埋

電動輪椅男再現！DIY倒後鏡快線飛馳

有個男人住同一座 本身次次見佢都坐電動輪椅
以為佢係行動不便 所以次次都讓佢
屌佢老母 有次一齊入lift佢仲行得快過我
唔明乜撚野心態

踢到佢反車啦屌

做得好

驚閪咩

無咁仁慈既處理手法

元朗?

搵人幫佢一把反鳩佢車就得啦

直接反佢老母閪車啦

唔會

之後點

我輪椅冠軍黎架嘛

要護住架BB車，我無得避開俾佢撞低

其實班廢老仲行得走得𠴱陣，排隊都會撞開你打尖。坐咗上電競椅，呢點都係唔會點。

佢哋仲要沖入去大家樂，又打尖，講借借時候已經成部車隊落我隻腳度

班冚家鏟真係跛都跛得巴閉過人
左穿右插，又愈來愈大架
其實正常人步速都係4km/h左右
應該set死啲電動輪椅，唔可以推得快
由佢慢慢行，跛都唔趕時間架啦

唔敢得罪班廢老同殘廢

之前朝早喺葵廣直頭有三個廢老喺度賽車，車尾仲要插住枝旗

幾錢部？
有興趣

你渣部bmv輪椅爬佢頭囉

remi Gillard

真係好似賽車手，有時好驚比佢地撞

係，大撚哂

本身班廢老就覺得其他人要讓哂佢
再坐埋上電椅度仲唔如虎添翼
左穿右插

所有坐電動輪椅既人都係因為報應提早左黎

同大陸人拖喼/師奶買餸車一樣，只有你讓佢，你唔讓就轆你

好撚心就就發牌規管下馬力同速度

好撚多係行得走得，純粹貪方便同快先用電動輪椅 。

親人無辜受傷唔理得旁人點睇 即時出手處理佢

有班係唔係跛都咁巴閉

一巴星落去

有冇開佢波?

其實唔止廢老，有唔少坐輪椅手車都係閪

自己成日都轆到人，但永遠唔會反省，仲要諉過於人。

更可悲嘅係會以自己嘅殘障嚟做擋箭牌，做藉口。

呢架嘢本來就係俾啲唔想行路既廢老用

利申:美帝公民